如果你要找一個防風雨的重型箱子，裡面有大量的急救用品，這個箱子適合你。保持安全和準備的最佳急救包| PopSci商業團隊| 2020年9月4日|科普
它為Nreal提供Snapdragon處理器，使這家初創公司的輕量級混合現實眼鏡能夠輕鬆插入Android手機。高通公司推動的中國XR初創公司Nreal融資4000萬美元| Rita Liao | 2020年9月4日| TechCrunch
“儘管糧食自給率很高，但近年來糧食供需平衡相當緊張，”Si說。中國為什麼要打擊食物垃圾|丹尼爾·馬洛伊| 2020年9月3日|奧齊
儘管新冠肺炎疫情重創了全球經濟，擾亂了供應鏈，但蘋果看到遠程工作和學習的人們對iphone、ipad和Mac電腦的強勁需求。蘋果正在為今年晚些時候的《財富》雜誌（Fortune）製作7500萬部5G iPhone
綠色供應鏈對於這家消費電子巨頭7月份宣佈的到2030年實現淨零碳足跡的目標至關重要。蘋果公司正在牽頭對臺灣可再生能源市場進行全面改革。蒂姆·麥克唐納（Tim McDonnell）於2020年8月31日在《石英》雜誌上發表文章
氟化物最初是通過一個相當不雅觀的技術官僚計劃進入美國供水系統的。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
但馬里奧·庫莫（Mario Cuomo）為公眾生活帶來的品質——同情心、正直、對原則的承諾——在今天仍然供不應求。庫莫總統會是一頭獅子|喬納森·奧爾特| 2015年1月2日|每日野獸
如果您正確回答了其中七個或七個以上的問題，您就有資格終身服用美他莫西。世界上最難的政治測驗|傑夫·格林菲爾德| 2014年12月31日|每日野獸
在摩蘇爾，外國武裝分子已經離開，城市被難民淹沒，補給線被切斷。庫爾德人在辛賈爾的勝利是否扭轉了伊斯蘭國戰爭的潮流|尼卡什| 2014年12月27日|每日野獸
它將試圖切斷盟軍的主要供應和通訊線路。希特勒的《萬歲瑪麗》|詹姆斯·A·沃倫| 2014年12月20日|每日野獸報
首先，為作物轉移提供充足資金所需的可擴展性如何？貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
當任何貴族家族滅絕時，採取了什麼措施來提供集會？《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
你看，我是城市殯儀館的負責人，這裡的人死得太快了，我幾乎無法滿足對棺材的需求。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的
幾乎四分之一的印刷品已投入流通。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
由此產生的供應量的增加不可避免地迫使價格下降，直至達到成本點。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克